人西page根本係藍屍page

唔應該整死藍店咁咩店應該死
十個月以嚟仲撐狗呢種冇人性嘅行為已經罪該萬死啦好食又點

齊齊report

tui

收anita wong皮

個名臭晒

幫手推

人西page收皮啦

anita wong我屌你老母

推

thx幫推

其實無話整死
係唔幫襯藍店等佢自動收皮咁

thx pish

有冇人聽過黃包容藍消滅？

up

Anita Wong食屎啦

講得好

黃面藍心, 呃班淺黃中立人士

冇睇佢好耐，自從佢開始俾人狙擊就知佢幾咁on9

我地冇槍冇權, 何德何能可以整死人呀
咁講cctvb 冇幫全港公司宣傳, 又係唔係整死人

唔幫襯藍店已經係「獨裁同專制」仲衰過共產黨 我知錯喇

屌你老味 八婆想將「藍店」同「黑心」分割!?
根本就係用緊suppressed correlative去正當化「藍店」呢個標籤
又唔撚諗清楚點先做到「藍店」 唔通到今時今日仲高調奶共撐林奠撐警嘅機構唔算係「黑心」?? 不如你都係返去幫狗含撚啦

由龍門開始已經知係真戇鳩

anita wong:走啦黃衛兵屌你老母龍衛兵

啱依家覺得藍店冇問題一係個腦有問題一係自己係藍

垃圾黃衛兵收皮啦

做乜鳩

hello anita wong

我建議，呢一類型嘅page都係少睇為妙
五金如是，呢啲人西如斯，咩渾水白兵都係
我全無follow
聽下網台算
少上fb

Link？
平時真係無睇開個垃圾page

三樣都冇fol

facebook search倫敦人西就有

呢件垃圾男人唔係第一次比人屌
記得之前都出過事
比人狂屌竟然都冇收皮

屌你老母啦
唔撚記得左比人打比人斬頸既手足呀
屌你老母啦藍店/藍狗死撚哂去係我願望呀

整死藍店咪整死藍店
講埋啲嘢咁戇鳩嘅

係想藍店仆街冚家剷
吹呀屌你老母

總之到依一刻仲撐支共港共嘅全部都要收皮㗎啦

呢條友真係煩膠中既煩膠

支持一個殺人政權，整到幾好食都無撚用

大愛左膠上腦?

戇鳩先follow and share

Anita 其實係乜水
有錢到唔洗做咁